每次睇波見到美國D過場廣告都好肚餓

又G翼, 又加大burger